{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_018813",
        "source": "도서",
        "writer": "노중훈",
        "ISBN_ISNN": "978-89-5277-759-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "식당 골라주는 남자",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2016-12-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "제이델링 양평점"
    },
    "text": "当店は様々な種類のケーキを製作するお店です。 ケーキには果物いっぱいの生クリームケーキと感性が感じられるレタリングケーキを用意しています。 すべてのケーキにはバタークリームが入っておらず、模型を作る添加剤も使用していません。 表面は生クリームより少し硬いアイシングが施されています。 製作には動物性100%の生クリームを使用し、防腐剤を使用していないのでおいしく、柔らかく、安全にお召し上がりいただけます。 季節の果物やオレオ味、ブルーベリーからお選びいただけます。 ケーキはミルシートで製作されます。 また、美味しくてヘルシーな米パンも1日でつくります。 韓国産米で作られて消化がよく、気軽に摂取できます。 当店では様々な種類のケーキをご提供しております。 イベントや誕生日のお祝いなど、様々なイベントに適したイチゴ、果物、楊平、生クリーム、オーダーメイド、フォト、数字、風船ケーキをお作りします。 お店は龍門駅から徒歩5分の距離に位置しております。 メニューには反転ケーキ、数字ケーキ、ボウリングボールケーキ、フォトケーキ、バルーンケーキ、レタリングデザインケーキなどがあり、価格は他のメニューによって異なります。 オーダーメイドの場合は価格が変動します。",
    "QA": [
        {
            "question": "当店はどんな種類のケーキを製作していますか？",
            "answer": "当店では果物いっぱいの生クリームケーキと感性が感じられるレタリングケーキを製作しています。"
        },
        {
            "question": "ケーキにはどのようなクリームが使われていますか？",
            "answer": "当店のケーキにはバタークリームは使用しておらず、動物性100%の生クリームが使用されています。"
        },
        {
            "question": "ケーキの表面はどのような仕上げになっていますか？",
            "answer": "ケーキの表面には生クリームより少し硬いアイシングが施されています。"
        },
        {
            "question": "ケーキには防腐剤は使用されていませんか？",
            "answer": "当店のケーキには防腐剤は使用されておらず、安全にお召し上がりいただけます。"
        },
        {
            "question": "ケーキの製作にはどんな添加剤が使用されていますか？",
            "answer": "当店のケーキの製作には模型を作る添加剤は使用されていません。"
        },
        {
            "question": "ケーキには季節の果物以外の味もありますか？",
            "answer": "はい、ケーキにはオレオ味やブルーベリー味など季節の果物以外の味もご用意しています。"
        },
        {
            "question": "ケーキはどのように製作されますか？",
            "answer": "当店のケーキはミルシートで製作されます。"
        },
        {
            "question": "その他に何か提供しているメニューはありますか？",
            "answer": "はい、当店では美味しくてヘルシーな米パンも提供しております。"
        },
        {
            "question": "お店の場所はどこですか？",
            "answer": "当店は龍門駅から徒歩5分の距離に位置しております。"
        },
        {
            "question": "お店でオーダーメイドのケーキは作ってもらえますか？",
            "answer": "はい、当店ではイベントや誕生日のお祝いなどに適したオーダーメイドのケーキも作っております。"
        },
        {
            "question": "お店のメニューにはどんな種類のケーキがありますか？",
            "answer": "当店のメニューには反転ケーキ、数字ケーキ、ボウリングボールケーキ、フォトケーキ、バルーンケーキ、レタリングデザインケーキなどがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 388,
        "QA": 483
    }
}